{
    "count": 30,
    "quizzes": [
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952785b",
            "question": "Qui est le compositeur du thème principal de Tetris, Korobeïniki ?",
            "answer": "Nikolaï Nekrassov",
            "badAnswers": [
                "Piotr Tchaïkovski",
                "Hirokazu Tanaka",
                "Alexandre Nikolaïevitch Skriabin"
            ],
            "category": "jeux_videos",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952785e",
            "question": "Dans la version originale de 'Street Fighter II: The world Warrior', combien y a-t-il de personnages jouables ?",
            "answer": "8",
            "badAnswers": [
                "12",
                "10",
                "6"
            ],
            "category": "jeux_videos",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "6532650ae4123c9a1476ba79",
            "question": "Quel docteur en informatique a publié le whitepaper de Polkadot ?",
            "answer": "Gavin Wood",
            "badAnswers": [
                "Charlie Lee",
                "Sunny King",
                "Roger Ver"
            ],
            "category": "actu_politique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527853",
            "question": "Qui est le premier interprète du Doctor Who ?",
            "answer": "William Hartnell",
            "badAnswers": [
                "Richard Hurndall",
                "David Bradley",
                "Matt Smith"
            ],
            "category": "tv_cinema",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "65030b4ce4123c9a1476aae5",
            "question": "Qui apelle t-on 'mon gourmand' ?",
            "answer": "Bebou",
            "badAnswers": [
                "Victor Hugo",
                "Bernard Werber",
                "Amélie Nothomb"
            ],
            "category": "art_litterature",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "653264dee4123c9a1476ba77",
            "question": "Quel titre d''Hybrid Theory' Linkin Park ont-ils repris en acoustique pour la tournée One More Light ?",
            "answer": "Crawling",
            "badAnswers": [
                "Papercut",
                "One Step Closer",
                "A place for My Head"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "666c0884ab1f9aa811c995ce",
            "question": "Quel phénomène astronomique est décrit par la relativité générale comme une courbure de l'espace-temps causée par une masse ?",
            "answer": "Lentille gravitationnelle",
            "badAnswers": [
                " Gravité quantique",
                " Trou noir",
                "Trou de ver"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952785f",
            "question": "Quel est le premier jeu à avoir dépassé le million d'exemplaires vendus sur Playstation ?",
            "answer": "Tekken",
            "badAnswers": [
                "Tomb Raider",
                "Final Fantasy VII",
                "Doom"
            ],
            "category": "jeux_videos",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527858",
            "question": "Qui est le créateur du personnage Mario de Nintendo ?",
            "answer": "Shigeru Miyamoto",
            "badAnswers": [
                "Fusajirō Yamauchi",
                "Shuntaro Furukawa",
                "Hayao Miyazaki"
            ],
            "category": "jeux_videos",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952784f",
            "question": "Qui a composé la musique du film le grand Bleu ?",
            "answer": "Eric Serra",
            "badAnswers": [
                "Vladimir Cosma",
                "Alexandre Desplat",
                "Ennio Morricone"
            ],
            "category": "tv_cinema",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "684835ad6350b1adf928b26d",
            "question": "En quelle année a été édité pour la première fois le jeu de société \"Carcassonne\", créé par Klaus-Jürgen Wrede ?",
            "answer": "2000",
            "badAnswers": [
                "1999",
                "2001",
                "2002"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "65326751e4123c9a1476ba93",
            "question": "Dans quel album de Mike Oldfied un des titres est consacré au mont Saint-Michel ?",
            "answer": "Voyager",
            "badAnswers": [
                "Amarok",
                "Discovery",
                "Crises"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527867",
            "question": "Quel était l'instrument de prédilection de Louis Armstrong ?",
            "answer": "La Trompette",
            "badAnswers": [
                "La guitare",
                "La contre-basse",
                "La clarinette"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "666f1da6ab1f9aa811c99bd6",
            "question": "Qui a été surnommé l entraineur le plus nul du football français depuis Louis XVI?",
            "answer": "Raymond Domenech",
            "badAnswers": [
                "Paul Le Guen",
                "Pascal Dupraz",
                "Jocelyn Gourvennec"
            ],
            "category": "sport",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527842",
            "question": "Jean-Michel Basquiat est décédé à quel âge ?",
            "answer": "27 ans",
            "badAnswers": [
                "19 ans",
                "33 ans",
                "39 ans"
            ],
            "category": "art_litterature",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952786f",
            "question": "Comment appelle-t-on le fruit du plaqueminier ?",
            "answer": "Kaki",
            "badAnswers": [
                "Kakou",
                "Kacha",
                "Kali"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527865",
            "question": "Quel est le nom du premier album des Black Eyed Peas ?",
            "answer": "Behind the Front",
            "badAnswers": [
                "Bridging the Gap",
                "Elephunk",
                "Monkey Business"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527859",
            "question": "Quel acteur joue le rôle de Hubert Bonisseur de la Bath dans le film 'OSS 117: Le Caire, nid d'espions' ?",
            "answer": "Jean Dujardin",
            "badAnswers": [
                "Christian Clavier",
                "Guillaume Canet",
                "Neil Patrick Harris"
            ],
            "category": "tv_cinema",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "66057752ab1f9aa811c94cf5",
            "question": "Qui a inscrit le 3ème but du tfc lors de la victoire contre Liverpool?",
            "answer": "Frank Magri",
            "badAnswers": [
                "Thijs Dallinga",
                "Aron Donnum",
                "Yann Gboho"
            ],
            "category": "sport",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952784a",
            "question": "Quel symbole récompense le meilleur film au festival de Berlin ?",
            "answer": "Ours d'or",
            "badAnswers": [
                "Léopard d'or",
                "Pyramide d'or",
                "Lion d'or"
            ],
            "category": "tv_cinema",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527874",
            "question": "A quel groupe musical international doit-on la bande originale du film 'Flash Gordon ?",
            "answer": "Queen",
            "badAnswers": [
                "Yes",
                "Led Zeppelin",
                "The Doors"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "6515fe1fe4123c9a1476afcf",
            "question": "Quel jour signe le début de l’invasion de l’Ukraine par la Russie ?",
            "answer": "24 février 2022",
            "badAnswers": [
                "2 mars 2022",
                "12 février 2022",
                "6 mars 2022"
            ],
            "category": "actu_politique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527879",
            "question": "Comment appelle-t-on le versant de la montagne non situé au soleil ?",
            "answer": "Ubac",
            "badAnswers": [
                "Adret",
                "Etant",
                "Ressac"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527857",
            "question": "Lequel de ses personnages n'est pas disponible dans le jeu Street of Rage ?",
            "answer": "Rick Thunder",
            "badAnswers": [
                "Adam Hunter",
                "Axel Stone",
                "Blaze Fielding"
            ],
            "category": "jeux_videos",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952786c",
            "question": "Calvin Cordozar Broadus, Jr. est le véritable nom de quel rappeur Américain ?",
            "answer": "Snoop Dogg",
            "badAnswers": [
                "Dr. DRE",
                "Coolio",
                "2Pac"
            ],
            "category": "musique",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952786e",
            "question": "Quel titre de noblesse est immédiatement inférieur à celui de comte ?",
            "answer": "Vicomte",
            "badAnswers": [
                "Archiduc",
                "Duc",
                "Marquis"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "662ef916ab1f9aa811c96a92",
            "question": "Quelle est la civilisation qui a inventé le code d'amourabi",
            "answer": "Babylone",
            "badAnswers": [
                "Rome",
                "Grèce ",
                "Egypte "
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa952783e",
            "question": "Trois études pour un autoportrait est un tableau de ...",
            "answer": "Francis Bacon",
            "badAnswers": [
                "Pablo Picasso",
                "Salvador Dali",
                "René Magritte"
            ],
            "category": "art_litterature",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "653265dee4123c9a1476ba83",
            "question": "Dans quel pays les femmes portent-elles encore des mantilles ?",
            "answer": "Espagne",
            "badAnswers": [
                "Grèce",
                "Maroc",
                "Algérie"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        },
        {
            "_id": "642438e068d7ea9aa9527887",
            "question": "Quelle capitale actuelle était appelée 'Philadelphia' du temps des Romains ?",
            "answer": "Amman",
            "badAnswers": [
                "Téhéran",
                "Damas",
                "Bagdad"
            ],
            "category": "culture_generale",
            "difficulty": "difficile"
        }
    ]
}